黑社會打人 警察放人走！

啲警9拉走我地既烈士就咁叻 點解對住啲有心搞事既暴徒就選擇性執法？

要推到比多啲人睇到

Push

P